最心痛是 撤得太遲

有些生意 乜鳩都會變做屎~~~

巴打改歌改得幾好
想唔想知多個機會等你成為一個偉大既作曲家？

無錯就係星期六既香港機場交通壓力測試take 2啦
當日會有好多人 想成為偉大作曲家既你一定要到場展示你既作品啦

咩話？你覺得你需要更多機會？
咁貪心？比多個機會你
就係星期日既美國領事館集會啦
當日會以香港人權與民主法案做主題
想施展創意既你仲唔快啲準備新歌 去到集會發放你既新作品？